Polyu ITC 求解答

小弟今年yr2 cg得個3.1
想讀polyu既itc IA入year1
想知大唔大機會入到定係tech入好
求好心人回答 好大壓力

你yr2 係邊間先

唔係親生仔
hkuspace

IA應該睇Profo多
2.8-3都已經夠(幾年前)

我想問如果佢比yr1 offer係咪一定8月先會俾 姐係派晒jupas個啲先俾我

自push

親生仔就係2.8-3
同埋依幾年收高咗好多

出面收3以上
IA睇分多過Profo

通常係派曬俾Jupas HD親生仔先

係咪好少位

唔知佢停咗HD未
未嘅話就真係好少
除非你高GPA或者design好有才華

不過依科一向都係內部易升

咩HD？

Itc Jupas HD

親生仔咪poly hd...

因為我上網睇話7-8月你未收到offer可以打電話去問
佢多數問你肯唔肯yr1讀起

係呀
因為year3通常都冇曬位

所以我想year1
但又擔心過晒其他u既接受offer時間
所以想知會唔會早啲俾year1 offer
因為我睇database有啲人唔知點解3-4月已經收到year1 offer 佢應該係senior entry

依啲取捨嚟嘅

你係咪對依科入面啲野好有興趣先
佢仲要入面分好多細科 你諗清楚先

取捨？
因為我真係好低分 興趣係有 不過畫畫唔叻

咁其實冇咩好諗 人揀你 又唔係你揀人
你係為入u 咪有offer就要

Itc本身好多科唔係design野
IA都係讀書比例都多過design野
就算woven design
畫畫都唔係主要因素
係讀緊個陣較優勢嘅姐
畫畫不等於設計

明白 多謝解答

我係senior想入yr1啊
因為我唔係親生仔又唔係讀design asso

其實唔係畫畫咁簡單
背書做lab考試紙樣車衫做portfo樣樣齊
ia待遇仲要比起任何stream更加底層
24小時studio優先俾其他design stream用
ia死r爛r先得個開朝8晚6坐得嗰6-8個人嘅studio用
fyp因為ia算half design half tech所以有啲topic要用lab但係武漢肺炎冇得用都冇得postpone deadline但係tech就有
真係諗清楚先

好 多謝你既分享

ITC hd冇咗啦